台灣版文匯大公 中時 中國時報 chinatimes

作者 silverair (夕陽武士) 看板 Gossiping
標題 [問卦] 有沒有中時頭版的八卦？
時間 Sun Aug 20 06:08:04 2017
───────────────────────────────────────

推 holdyou1009: 中時不意外
推 chara117yun: 哈哈哈哈哈哈哈哈幹拎娘 真的無極限 讚
推 eric999: 泛紅媒體啊。
→ wasijohn: 支那狗報不意外
推 clement80161: 中時無下限
推 estupid: 正常能量釋放
推 x5937300: 幹
推 wjes30325: 真的是沒有下限耶 太強了
推 ph18: 垃圾報
推 apple7685: 幹，北七無極限的報紙
→ snow3804: 中時正常發揮
推 pccheni: 給垃圾自慰用的狗報
推 snsdakb48: 支那狗報的日常
推 haloha1234: 支持中時
推 w181496: 拉機支那狗報
噓 Monchestnut: 睜眼說瞎話給9.2聽
推 kullan: 中時真他媽智障 但可悲的是很多垃圾也是這麼想
推 LT134P: 正常能量釋放啊 沒八卦啊
推 smalljacky03: 支那時報，要飼料不要臉
噓 share8426: KMT種惡果 台灣嘗苦果
噓 Bonheur: 狗報活在平行世界 可悲
推 asdf70044: 正常發揮阿XDDDDDDDDD 狗屎報
噓 sweetpotatoa: 垃圾報
推 coldqoo: ""中國""時報，意外嗎
噓 tmac8300: 汪汪
推 ray1286: 中時這個水準我就放心了
推 fgdgd: 論壇上很多9.2 就真的就是這想阿~~
噓 jj980734: 狗報汪汪
推 maple0425: 9.2繼續活在自己世界自爽 可憐
推 dostey: 中時老闆是誰啊? 中時老闆是誰啊? 中時老闆是誰啊?
噓 linkbemu1200: 拿中時比
→ excia: 操你媽的狗報 在狗報工作的人你們都一樣無恥
推 a1b2c3d4e5: 幹
推 hk416: 共產黨支構
推 coolcliff01: 旺中不意外 哈哈
推 redqueen: 平行世界
→ andreas022: 不意外
推 tfoxboy: 哈
推 smalljacky03: 旺中舔那麼用力，在支那市占還是節節敗推呵～
推 rdmtb: 92為出來搞笑了。
推 yisdl: 正常發揮
推 ice31: 紅色媒體，跟我們國民黨無關，譴責中時跟反年改。
推 orze04: 無恥到這個程度我也服了
推 jazzysport: 濫貨
推 excia: 狗報死全家
推 karta1992560: 悲哀
推 sassuck: 能超越重工的也只有旺報了
推 PhranX: 很忠實
推 wanglian: 狗報正常發揮
噓 yaowei2010: 狗報
推 YoCheng: 狗報汪汪汪
推 hakutei: 狗報的國家是中國 台灣怎麼樣牠們又沒差
推 HANJIUN: 哈哈哈 果然
→ anton337: 總編輯鬆了一口氣，至少職位保主了
→ s155260: 正常發揮
推 maple0425: 有這種不同的聲音 當笑話看也很棒
推 w854105: 編輯台昨晚一定絞盡腦汁了，辛苦了哈哈哈
噓 dyrhue1126: 統派怎麼不快點回祖國的懷抱 留在台灣幹嘛
推 yahoo: 正常發揮
推 jy16537: 辛苦編輯了 這標很難下吧
推 k2890206: 給狗看的 有差嗎
推 hk416: 中國共產黨
推 qwe00489: 狗報就是猛
推 wwl0909: 看到這個我就放心了
推 NTHUKober: 笑死
推 sea5705: 笑了...
→ WeAntiTVBS: 當年創辦人的報格 蕩然無存 已經變中國傳聲筒了
噓 p1227426: 狗報你要怎麼期待牠
推 smalljacky03: 統派回中國就沒價值啦，在台灣吠才有價值
推 PlayPtt: 改去大陸發報吧
推 nzxc: 智障媒體
推 gh34163: 讚！
推 kiy75: 哈哈哈哈
推 newwu: 拍手.gif
推 ezra: 果然沒讓大家失望耶~不過不夠酸啦！
推 vul3vmp4: 支那畜牲專用垃圾報
推 XDDXDD: 汪汪~
推 aa384756: 正統紅媒
推 et22639643: 幹你媽中時XDDDDDDD
推 Koso: 五星中時
推 a856445: 狗報不意外XDD
推 kaojet: 幹你娘支那垃圾報
推 a12c45a: 哈哈 終於等到了 全媒體譴責 唯獨汪汪中時與眾媒體不同
噓 lovecmgirls: 幹
推 Thaichonburi: 好像有人神預測到這標題
推 conceal: 正常發揮，沒有掛
推 hoost: 大陸時報真的好屌 我輸了
推 lunqun35: 我看了啥
推 ProductionIG: 幹超屌
→ CenaC: 這標題很平實啊 早就知道會發生的事
推 rogfed0916: 看到統霉正常發揮我就放心了
→ iamgyfan: 真厲害
推 leonian: XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD
推 pchion2002: 我家隔壁的老芋頭都用這份打手槍
推 leo83: 秀下限無極限
→ shintz: 喔靠 真的不簡單耶，中時編輯都不會覺得羞恥嗎XDDD
噓 Ququll: 垃圾才看
推 WOWO5566: 又怎樣 台灣加油 台北加油 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
推 ly1752: 垃圾支那狗報
→ lmf770410: 有錢賺怎麼會知道羞恥?
推 well0103: 這標題真的是有病，你們到底幫誰啊？哪國人？
推 banbanmeow: 噁心
推 smalljacky03: 幫給錢的人啊
噓 steamedbun: 幹你娘垃圾報
推 makakatw: 人家擺明是中國時報了 不爽不要看啊
噓 sam90205: 幹拎娘垃圾狗報
推 knowledge56: 幹...
噓 tallpenguin: 一個報紙辦到這樣真的很可憐
推 adm123: XDDDDD
推 dendrimer: 正常發揮
推 eva2255848: 真的是很敢講 fk
推 hozumi: 笑死，秀下限沒有極限欸哈哈
推 huabandd: 腦殘報紙

推 huabandd: 腦殘報紙
推 mjnaoki: 無恥的極限是什麼 中國狗報
→ diiky: 噁心中時
推 ducatio: 中時果然沒有讓大家失望
推 diktator: 無恥中時
推 ccekw807: 這是自由的國家，抵制、不認同本來就會共存，媒體視野觀
→ ccekw807: 點如同
推 cream4260: 這種報紙不意外
推 jezz9740: 中狗報正常發揮
推 cho860928: 中國時報 中！國！時報 「中國」
噓 janes00529: 中時真的ㄏ
推 twelvethflor: 中時真的很白痴
推 bananaskin: 能凹成這樣,底限無極限
推 JohniRunner: 哈哈哈哈 笑死 也太會
推 hohohoha: 屎報正常發揮而已
→ CM15: 這報紙真的有人看嗎？
推 jeff0801: 幹你娘智障老人全部748
→ JQK2: 根本負面行銷
推 only3v: 感覺中時 支持鬧場耶！
推 inspire0201: 中共走狗正常發揮
推 HebeMarryMe: 無恥到一種地步
→ JQK2: 以為自己遮住眼睛別人就是瞎子喔
推 jet113102: 不意外
推 DasonoMaso: 真不愧是重工業
推 COOLTARO: 幹拎娘賤畜報
推 grimmd59570: 無下限XDDDD
推 hcder4126: 垃圾不意外 這麼想出來坦?
推 sa080691: 可悲的是還有不少人相信這間垃圾報
推 jessa: 覺得精彩了!!
噓 cospergod: 支那滾出台灣
推 drraujn: 支那賤畜尻槍報
推 leo87: 狗娘養的
→ k6635285619: 老而不死謂之賊
→ wtc4832: 中屎在挑戰新聞記者的下線
推 penut85420: 幹這真他媽太好笑
推 h5n1711: 笑死
噓 icps: 支那真是噁
推 match123: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
推 ralfeistein: 還怕狗報編輯不知道怎麼凹勒 真的夠低水準
推 andythe30: 正常發揮啦讚讚讚
推 oblrtippo: 真想讓他們也嘗嘗中國式的民主
推 mark130121: 在這家媒體上班的人，他家人怎麼不會覺得羞恥，幹
推 david7112123: 垃圾報 高調
推 excia: 有人家人在狗報上班的嗎 可以分享一下家人是狗的心情嗎
推 TrunkV: 9.2的飼料 不是人能吃的
推 UniversalGod: 支那崩潰
推 assotr: 垃圾
推 takaoila: 中國時報你他媽下賤。
推 t048520: 讚讚讚，繼續秀下限
噓 okwep: 垃圾報
推 nt2013: 沒有極限XD
推 GGisme: 原來真的沒有下限！個人利益擺前面，哈哈哈哈哈
推 tokyo730714: 這其實是個正面教育 讓大家知道舔中腦袋會殘成什麼樣
→ tokyo730714: 子
推 penghuman: 垃圾報紙
推 briandicky: 嘆為觀止
推 longreen: 太強了…
推 dgfly: 北七報哈哈哈哈哈哈一樣沒下限啊
推 duck78803139: 狗報~正常
噓 shauhon: 中時必噓！！！
推 ducke: 垃圾真的無極限ㄟ
噓 alen831013: 有夠噁 幹你娘汪中狗報 垃圾編輯
噓 CriminalCAO: 操你媽的，還真有臉，幹
→ q84841: 真的有人在看中時嗎.....
噓 Ronald9527: 中時真他媽腦殘
推 LunLin9590: 狗報正常發揮，全台最垃圾的媒體
推 chapters: 台灣被各大黨報撕裂 現在只能看蘋果rrr
噓 yyh121: 這個屌
噓 riker729: 有中時一直幫9.2洗腦 終生9.2
→ hahaccu: 媽的，白痴低能
推 nineuniverse: 這股恥力真的要夠
推 s8624032: 畜牲真的無極限 XDDDD
→ getwild: Mobile01這個垃圾站昨天也是相同論調
推 as1100: 幹 真的無恥到了極點耶
推 jfriendtw: 支那垃圾
噓 lom0120: 噁心
噓 K951753: 狗報真的沒下限
推 welderlin: 沒有下限
→ inokuma: 癌細胞
推 zeqcx: 這標題真厲害 XDDD
推 colinfeng: 共產黨報不意外阿
噓 jaychou515: 噁心旺中 滾
推 calance: 人當到沒是非 難怪被稱狗報
推 as54: 超過一百分
推 orz65535: 余老地下有知....
推 MRfridge: 幹真的笑死
推 Mapodoufu: 中時噁心
噓 eunice0802: !沒救了！
推 kmtlikeslave: FUCK CHINA TIME
推 jaeomes: 不意外
推 lecheck: 安心惹
推 kis28519: 支那狗報
推 nretni: 市場機制淘汰不了這種報紙 要嘛有金主 要嘛就是有讀（ㄒ
→ nretni: ㄧㄣˋ）者（ㄊㄨˊ）但是記者有工作選擇權 不過 中華民
→ nretni: 國記者嘛 你還能期待什麼？
噓 f204137: 垃圾導風向
推 bboy13579: 這標題真的很狂
噓 snakefire: 無恥
推 smt3457: 垃圾報紙 拒看
推 numbtch236: 哈哈哈 笑死 果然沒有辜負我的期待
推 ducklingwu: 笑死XD
推 qwas5789: 你對這家報紙本來就不該有期待啊
推 dufflin: wtf
推 modulation: 真不要臉
推 a126451026: 狗報不意外
推 aiguo: 我以前很敬重中時編輯，但回不去了
推 hmt17: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
推 ciui: 指鹿為馬的太監報
→ opengaydoor: 骯髒東西的日常
推 MermaidFA: 支那狗報正常發揮
→ faker007: 真的不愧中國二字 樓下幫推
推 linkbemu1200: 笑死
推 necotume: 中時水準 真的不意外 睜眼說瞎話
推 iamthebest08: 垃圾報
推 anendfox: 垃圾報 正常發揮 死都要八著中共 所以無腦挺9.2
推 gg8n8nd34ss: 垃圾中時
推 aquarius212: 很一致，很真誠，讚！XDDDDDDDD
推 KVCH: XDD
推 wishyouhowev: 幹你娘支那報
推 tmuejoelin: 總是要有不一樣的聲音xdddd
推 ariasonata: 中時不意外
推 iceteeth: 不一樣的聲音也要合理
推 bullstheone: 這媒體的尺度在哪
推 h040683: 垃圾媒體 中屎

推 h040683: 垃圾媒體 中屎
→ princesummer: 不下這個標才覺得奇怪XD
推 baby0816: 恥力突破天際
推 koxinga: 不愧是扭曲狗報
推 cooljason2: 哈哈哈哈這才正常吧
噓 RoverFrank: 垃圾報紙還不倒…拒買！
推 cosmite: 黨報不意外
推 keyman2: 看到這樣的頭版我就放心了
推 Tamama56: 中時不意外
推 afgfg: 無恥的極致表現
推 pajck: 中國報發揮正常水準而已
推 winds20151: 怕
噓 jas78901: 狗報真的是不要臉無敵
推 loach98: 苦你媽，死支那人編輯
噓 blowing: 狗報
推 shiang1010: 編輯正常發揮
推 silentence: 真是下賤到了極點的黴體
推 bluemelan: 幹你娘下賤報 XDDDDD
推 lichamoro: 什麼爛報 不意外
推 SueVan: 中犬時報正常發揮！！！
推 k47100014: 負責編輯的不會感到良心不安?還是太高估了XDD?
推 StopSign5566: 中時讀者的智商都在多少以下？
推 chengon240: 敬業XD
推 acer758219: 中屎 哈哈哈哈哈
推 Cloudyness: 沒看過這麼無恥的
推 q13461346: 無恥
噓 everfree: 噁爛狗報
推 calvinhs: 「中國」時報
→ china016023: 支那狗報日常發揮
推 TaiwanPriest: ”中國”時報當中共的喉舌也是合情合理嘛
推 susuqi: 真是條好狗
推 replay1812: 這麼下賤的版面 不愧是我欣賞的支那狗報
推 lolwtfnow: 這應該是專賣給滯台支那人看的吧
推 kina: 正常運作不意外
推 g8429310: 唉
推 ru74563236: 旺中不意外
推 david85dodo: 狗報無極限
推 honeytoast: 我放心了
推 Hall: 無下限
→ xmanhman: 狗報讓人覺得噁心
推 thechen: 正常發揮orz
推 felix1017: 哈哈哈狗報
推 jeff52: 很好奇看這報的人到底是怎樣的人格特質
噓 cz999888: 真是好噁心的標題 狗報無極限
推 pttnew: XDDDDDDDDDD
噓 tagodbless: 證明了背後就是支那搞的鬼
推 D49361128: 沒人會同情他們了
推 iwin996: 中時 9.2的最愛
推 cbr0627: 原本無感，現在超討厭這群人
推 lapis1999: 真的很無恥
推 Ramboboa: 狗報~支那人再看的
推 guo33: 偉大的祖國報，怎麼會倒
推 knight77: 垃圾報意外嗎？ 沒腦袋的人最愛看這種
推 andy3020: 這時候還對錯不分真是太誇張啦
推 hankower: 中時水準
→ ararar: 狗報正常發揮啊
推 Tawara: 哇塞 中時真的無下限
推 fun791128: 睜眼說瞎話，狗報
推 alec1215: 熟悉的舔共時報最對味
推 tainantw: 汪汪汪
推 Koibito: 狗報不意外
推 eric525498: 黨報
推 PTTymarch: 不意外啊ㄏㄏ
推 ginobili62: 難怪訂的人越來越少，等老的掛光，大概就要關了
推 Homepage: 好悲哀的報社
推 Homedoni: 這標題! 應該早就想好放著了 五毛報紙正常能量釋放
→ brian751204: 超屌欸~狗的那麼忠心
→ bilibo: 不意外阿 共產黨公司
推 armedlove: 我家老人9.2也說中時有夠不要臉 廠廠
噓 sky80117: 這種報紙還有人買
噓 makoto1982: 昨天還在懷疑屎報真的有這無恥寫這種頭版 看來我真的
→ makoto1982: 錯了 無恥真的沒有最下限 只有更下限
推 s1026156: 這種垃圾媒體拿來包屎都不配 幹
→ Argyris: 黨報不ey
推 akay08: 哈哈哈，說對了耶，真不愧是支那賤畜噴屎報
推 lovelive123: 正常發揮
→ fxntdsxdr: 垃圾製造業狗報不意外
推 bibiwei: 正常發揮
推 otaku5566: 中時不意外

作者 cheinshin (那就這樣吧) 看板 Gossiping
標題 [問卦] 中國時報頭版的卦
時間 Fri Jul 28 08:41:02 2017
───────────────────────────────────────

推 letgo999: 基本上已經廢了反正沒人看給9.2高潮
噓 mig: 製造業
推 kapasky: 已經持續1個禮拜了，我越看越誇張 是不是共產黨下了指
→ kapasky: 示 他們要交這個功課
推 rsstar: 智障庫
推 Zuser: 整份都是北京宣傳品
推 KingKingCold: 就完全放棄治療的意思
推 laukun: 幫助島民建立本土意識 用心良苦的質報
噓 imvh: 頭版還放這種低能造謠文
推 if2: 就統戰文宣而已
→ bg00004: 隨便中國時報啊~基本上會去信這報紙的人也沒救了吧
推 kevin190: 丟光當年創辦人余紀忠先生的臉
→ Zuser: 所有評論都以北京利益為最高指導原則 看幾次就覺得受夠了
→ bg00004: 對於有青共團的媒體..實在是不用太在意
推 goldenfire: 啼笑皆非
推 tsubasawolfy: 這已經歇斯底里了吧XDDDD
→ deadogy: 共慘賤畜說綠色恐怖哈哈哈
→ tudou5566: 銷量差就自我放棄做頭版海報
推 lovekangin: 中國報紙需要意外嗎？
推 plusonezero: 正常能量釋放，沒事兒沒事兒
噓 terryporter: 腦殘主編妓者快來吃我的屎 喝我的尿
推 Waitaha: 這報紙怎還沒倒
推 j53815102: 會信的就會信 某族群也就那樣了
推 bg00004: 會有共青團的實習記者..你認為還能信嗎?
→ drigo: 想轉移自家實習生是共青團的話題
推 randolph80: 智障
推 shadowmirror: 媒體自律去哪裡了...汪汪汪
推 yuehzai: 好可憐
推 KingKingCold: @hate56 人家才不在乎有多少讀者呢，他們跟北京走，
→ HRyan: 水準怎麼可以這樣低
推 crea0520: 蠻好笑的啊XDDD
→ KingKingCold: 所有評論都以北京利益為最高指導原則，那怕只有一個
→ KingKingCold: 讀者被騙到也是賺到了，這就是旺中媒體集團的生存之
→ KingKingCold: 道Ｒ，科科
推 sDwlr: 中國報懶得偽裝了
推 Xenogamer: 你對智障下賤蛆的智商有啥期望?
推 mjonask: 這真的太無腦了...
推 muzik: 這種搞笑文當頭版xD
推 a5245242003: 還是會有人會信
推 Becuzlove: 真的不怕被民眾知道你們是智障嗎??
推 tcancer: 對共匪空投傳單執行單位的工作有什麼意見嗎
推 linfon00: 折衷不以賺錢為目的的中國報 不就是這樣
→ jevoling: 第一天認識中時旺旺旺？
→ linfon00: 中國一概的手法就是利用別國的民主
推 squallhung: 墮落下限 哈
推 key123987: 造謠成這樣不用管喔？
推 peggy345: 打泥巴仗轉移注意力蓋掉他們實習生是共青團的事實啊
推 bjj: 平行時空
推 XXXXDICK: 叛國罪
推 stewartqq: 不意外!@@正常發揮~
→ Becuzlove: 難怪全聯中時每次都只進一份 還不是每天都賣得掉XD
推 garcia: 放任匪媒為匪宣傳 台灣真是太自由了
推 tmwolf: 人民日報in台灣
推 KingKingCold: 都能派旗下的共青團幹部滲透進國會殿堂攻擊國會議員
→ KingKingCold: 了，這家媒體集團還有什麼事情做不出來?? (笑)
推 billy19: 哈哈哈哈哈笑死人XDDDDD
→ rickey1270: 令人鼻酸的是看這種報紙還深信不疑的智缺
推 jeff52: 很好奇會去看這個報的人到底是什麼樣的心理素質
推 linsyi: 共青團回來放暑假
推 kruzin: 這家報紙徹底淪為笑話
推 a09619508: 這報紙是拿來包東西用的吧
推 danielqwop: 笑，
推 ukgary331: 我真的笑了
推 thereisno: 哈哈哈哈哈哈哈
推 kosuke: 幹 這舔共媒體超爆笑的 XD 不愧是垃圾智障9.2最愛看的
推 modn: 圖跟標還蠻有創意的阿XD
推 kipi91718: 完全自high的報紙 XDDDDD
推 dacun10045: 完全腦殘的展現，實在不忍看
推 Arronomy: 智障
推 nicehsing: 幹
推 seraph01: 智商堪憂
噓 shauhon: 中時必噓！！！
推 jaceda: 懷疑狗報在釣魚,哪天有人跑去燒報社,牠們又能趁機操作
推 creulfact: 智障庫下指令了嗎？
推 dropboss: 哭哭唷
推 Whitening: XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD
推 kohinata: 我對泛藍支持者的底線是聯合TVBS 旺中根本是紅的
推 King0615: 會信的應該是支那賤畜吧

好多屈毛